有線：有一名示威者清場時被狗帶走

希望無事